具荷拉 Hara 遺作 Hello 有冇人聽 ?

佢MV個表情真係好似話俾人知自己就快要離開呢個世界咁

馬後砲姐
利申 非唔尊重佢

過咗12點唔好聽呢首歌... 否則...

有咩所謂....佢個表情都唔係有咩怨氣
係覺得佢呢個遺作真係好有告別世界既感覺

已聽。

唉 點解唔係佢男友死